Cloudflare岩岩出左初步報告

Cloudflare已針對此問題實施了修復，目前正在監控結果。

描述：
重大中斷影響了全球所有Cloudflare服務。我們看到CPU出現大幅飆升，導致主系統和輔助系統崩潰。我們關閉導致CPU峰值的進程。服務在約30分鐘內恢復正常。我們現在正在調查發生的事情的根本原因。

Cloudflare has implemented a fix for this issue and is currently monitoring the results.

Description:
Major outage impacted all Cloudflare services globally. We saw a massive spike in CPU that caused primary and secondary systems to fall over. We shut down the process that was causing the CPU spike. Service restored to normal within ~30 minutes. We’re now investigating the root cause of what happened.
Posted 7 minutes ago. Jul 02, 2019 - 14:50 UTC

大家唔好驚住，等埋詳細報告再睇下係咪DDOS

This incident affected: 全地球

attack map 都會炒車? 同埋想知attack map係點樣收到全球DDOS訊息

中共attack 係日常

DDoS流量大 並不等於server 一定會死

attack map 日日都係咁上下樣

除左DDoS諗唔到重有咩原因可以搞到primary/secondary system都cpu overloading

正解 同埋ISP feed data上黎 有delay. 唔係real time.. 唔信試下指下條線啲時間

推

點解突然有process搶高粒cpu